郵政局有幾撚垃圾

諗住走去更改收件既郵件局
Website有bug揀唔到地域 郵政局
Down左個apps 入完郵件編號就彈apps
打上熱線 屌啦星 由十一點打到而家都話線路繁忙